【工程】裝修定石屎廊

小弟係間大判公司做緊濕鳩助管仔
諗緊

[quote]小弟係間大判公司做緊濕鳩助管仔
諗緊精裝修定精石屎廊好

裝修：好似長期有前路
石屎廊：香港未來樓盤多極有限，但管工唔精好似又唔得

實有人話 有咩學咩啦，但我想揀一條自己未來既路，各路大哥幫幫手

裝修

利: 做緊垃圾Main Con.

裝修

轉做裝修PC